雖然係一場造假選舉，但都要投非建制

垃圾政府有信心到咁
擺明已經下決心全力造假
反正就算有人抗議
佢都係一句無問題當人弱智
佢會做下樣控制結果係建制險勝過半數

唯有盡人事投非建制
小心多過2個候選人既區，集中投1個
除左投票，監察都係重點
場內監察唯有靠黃既公務員pt
場外要注意調包票箱之類古惑招

最起碼要捉到造假證據!
等班建制贏左都無公信力

今次係咪冇安排記者

Agree

食早餐好去投啦